[突發］想Mon人寫日記

日記—— 呢個年代唔知仲有幾多人記得佢。
呢排好煩惱 無啦啦覺得有時候 真係會好想express 下自己情緒，但又唔係想比人屌醒。

同埋 有時候 一個人在外面的樣子 跟內心世界很不一樣。

後尾諗諗下 可以有呢個玩法 睇下有冇人有興趣。

可以先討論下形式，
Email/ TG. Or else.

有意哈哈

有冇咩建議。

Tg

Pish

而家仲得唔得 想試下